[公投］老鼠定甲由噁心啲

老鼠
甲由

曱甴

甲由

勁驚有圖
皮已負

一定係老鼠

係甴曱

甴曱

老鼠我夠擔捉，甴曱我唔想掂到佢。

利申：有Animal license, 做研究要入動物lab,之前成日要捉老鼠

曱甴
識唔識飛都咁驚

老鼠
好撚核突
唔明樓上點解有人敢捉
甲由都話可以一腳踩死 老鼠邊得

老鼠
聽到佢地啲起哂雞皮

老鼠